黑警記招記者俾人影相

攪乜撚野又

聽今記者講錫春袋

黑警又包庇大陸傳媒！

唔明

咩事

所以依家留係到等交代?

Push

有疑似大陸記者影其他記者大頭

pprb 護送

立場新聞live緊
黑警記者會有大陸記者偷拍現在香港記者大頭
而家警犬保護佢入左房 話一陣會出返黎交代
唔該幫手推

記者等緊PPRB出黎回應！

Bump

豬仔10連

真? 咁撚無恥

屌呀

俾人斬果個係明報記者黎
各位小心

唔係信報咩

笑4 黑警死全家

推推

記錯sor

大陸雞記者

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

個樣閪到

依家鬥爛呀嘛 ok 啦

記者會都有彩蛋
明天記者會又有野問

send哂比上面咪dele囉

班差佬又仆街多鑊

點解放入黎記者會呀仆街

要求立即刪除片段！

冇記者證

廣東廣播電視台（通常簡稱為廣東台；英語：Guangdong Radio and Television，GRT）成立於2014年，是中國廣東省的一家省級廣播電視大型綜合傳媒機構，由原南方廣播影視傳媒集團、廣東人民廣播電台、廣東電視台、南方電視台、廣東省廣播電視技術中心整合組建而成，涵蓋廣播、電視、報紙、雜誌、網絡、新媒體、廣播電視發射傳輸等多種業務範圍。旗下擁有9套廣播頻率、12套免費電視頻道和10套數碼付費電視頻道。

屌你 呢張卡片都可以放入黎

比記者知影記者大頭相放上wechat!

輕輕一推

Upload 哂俾勁共啦

又可以國際見

比d 平反六四貼紙佢影相

要求立即刪除相片才對。

記者出街要請G4 好撚恐怖

Dklm

記者會嘅記者會 ！

咁淡定一定有狗包庇

屌啦星 個死人樣閪到

佢個閪樣

死仆街支那女人

廣東廣播電視台

冇人交佢放工?

正仆街

推

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

推爆佢

dklm

比人問到口啞啞

搵人查下啦

即刻將記者相片放左上微博

把男聲問得好好

男定女黎架

乜野事

癡撚線
香港做錯啲乜嘢
惹埋咁多呢啲仆街嚟搞鳩香港人

幫佢平反六四

搞撚到咁仲搞咩撚記者會
你地連開記者會既基本道德水平都冇呀

話時話 FACEBOOK LIVE D支那鬼AC唔見晒既

支那亂港間碟

記者於內地記者網查無此人

支那狗

捉到鬼

平反64影相一齊影相啦

警犬又助攻

記者都有鬼

咁有效率

新聞自由新聞自由
影人大頭有咩報導價值呀
又唔答人野

條八婆好臭串

差佬記招隨便比人入去嫁咩

記招都有鬼

鮑姐

自己俾人影左大頭呀

幫佢平反六四!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

假卡片

佢唔係記者ma

點解冇記者証都比佢入黎
下次冇記者証 冇撚比入啦屌你老母

馬騮屎忽陰陽人樣

搞記者？屌你老母未死過？

屌佢老母 中國狗又係

班狗都解釋唔到

黑警企喺度食花生

大陸人啲閪樣串撚到佢

亂放啲中國人入去記者會，又係廣管局查無此人

要幫下佢出名啦

真誠既溝通

公廁gathering

九成係假記者假卡片

唔出聲做乜9

支那間諜

大陸西嚟

巴打們即刻去接佢放工！

查無此人！

佢根本就唔撚識記者做d咩

紅媒：我冇嘢講，我要去醫院

展開真誠溝通

分分秒秒都咁柒

當場捉到正 咪比佢走

佢答D野好撚ON 9, 但又懶串

想點相續個斬呀?

咭片名，查廣電局無此人！

警察又唔理 垃撚圾

不過當年曾經有個明報記者俾人斬

屌真係好撚仆街
遲啲一個個記者被人斬
仆你個臭街中共真係好撚毒好撚賤
好撚嬲

唔洗睇佢證啦個閪樣邊度似記者

搞記者未撚死過？

痴撚哂線
一日比一日多黑暗野

做鬼都算
仲要著到咁紅
明顯講你知係鬼啦

又激嬲記者

push

警方記者會有假記者

依個係咪岩岩紅衫個個新華社記者？

中國特工/公安 點記者相

煲大佢

成班香港吳三桂
從此為香港記者會引入間諜

嗰個係劉進圖，明報總編嚟

禁都入到黎？！

屌佢個閪樣 差佬死全家

咁係人都入得去啦
聽日人人去睇live 囉

乜邏輯?
唔記得帶大撚晒?
大陸人幾時變到咁撚惡?
我唔撚明
我谷撚到好撚嬲

冇證你話外星人來採訪都得啦

關公災難

姐係我作個卡片都入得啦？？

卡片喺入面都可以印啦
記者證呀

答都唔敢答

DLLM 個樣串撚到

巴打係咪時候一齊入

屌佢老味 正宗支那樣

on9 一張卡就入得黎?
聽日追問班警狗啦
立場哥哥好火

對住d 大陸閪 發火

記者都有鬼😂

cls

都冇記者證

共產黨終於出手
想搞第4權

當無人報導真相
咁佢做乜都無人反抗了

好睇過狗會

卡片阿豬阿狗都印得啦屌你老母

其實佢影記者個大頭係用黎做乜

似大陸特工，比美國佬查下

係米d狗派臥底點相然後叫人斬d記者呀

點撚解要影記者呀DLLM
食屎啦

咪撚去狗記招啦屌

記者火氣出晒來

有冇工作簽証

快D幫佢平反六四啦
福建獨立

係咪拎上大陸揾人落黎打記者呀？係咪認咗佢羅！

係咪護住放左？

卡片就入到

琴日個記者會，now都影到一個

想對記者做咩！

斬記者阿頭，仲衰

on9

又國安啊？

大陸過關咪捉人囉

推出國際呀，叫外國小心d所謂中國記者呀

而加係現場, 睇立場LIVE

幾時先肯杯葛警方記者

癲雞

唔怪得最近都係醫護同記者受傷

起佢

文宣開始，阻止藍絲作新聞

死大陸閪

我聽日又拎張卡片去囉，有冇人跟

叫佢拎埋身份證出黎對啦 你話一樣就一樣咩

咁都要問 搵人斬佢地囉 班支共有咩做唔出

衰左

點解要影記者大頭

喂 屌你老母 下次我印張A4紙卡片拎入去都得啦咁

國安

話普通話禮賓府都入架

统筹：黄 晞
监制：陈晓前
记者：杨善宝
编辑：陈晓前
出品：广东广播电视台香港办事处

咁點解要影記者相呀
DLLM呀
食屎啦

卡片都入到 咁Condom都得啦

中共間諜嚟 又捉到正
得卡片冇記者證搵鬼信
點知你張卡片係咪啱啱先印

又想斬人

大佬依家分分鐘自己俾人點相然後起底俾人斬
仲唔緊張咩屌

杯葛黑警記者會

打緊電話呀佢

點會比佢入到黎

屌拿聲而家咁樣大搖大擺喺正警招咁扮記者影人大頭都得

大陸記者影其他記者大頭

好唔安全 喺咪迫人杯葛記者會

記者記樣會被斬殺
記者記樣會被斬殺
記者記樣會被斬殺
記者記樣會被斬殺

呢d支那人真係唔應該存在係地球上 影衰哂人類

ON撚9 咁都唔拉?
即係我亂入警察都得啦?
冇證又唔拉?

屌你老味，香港果班俾狗屌要記者証，大陸果班乜撚都得

记者 杨善宝?

有卡片就係記者 咁人人印張啦

卡片就入得咁全世界都入得啦 拎其他人卡片入去都吹你唔漲

真係好危險

屌你
又想呼籲天安門集會?

聽日環球時報可以譴責香港記者圍大陸記者

好撚多間諜

怒推

閪女人mc都係到

個記者乜名？

間諜成撚日俾人捉到
點撚樣做間諜呀

警犬憑一張記者卡片就放左個假記者入去！

我都印張卡片話我係記者啦屌你

起底

拎張學生證可唔可以入聽日記者會？

屌你老母
咁就走到?
試下普通人咁亂入警局呀
即拉你暴動啦

直頭係
保障唔到記者安全

聽日所有記者帶口罩去警犬記招抗議

梗係追啦 on9
唔睇佢搭咩車?

琴晚俾人斬到入icu個位就係記者
你估下今日影完記者大頭 遲d會做d 咩？

想o黎多次tko?

痴撚線依家明目張膽到咁

又放左人，未處理成件事又放，記者們就比人點晒相

唉 道歉都無就放走佢 黑警講話會處理又信晒 攪乜鬼呀記者們 呢啲涉及人生安全架

有狗護送走

又想白色恐怖

其實查一查個記協list咪得囉

01直播 有show證, 叫陳曉前

以後全部記者都要帶面具啦

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

有無人有wechat acct可以睇下係咪佢

冇註冊喎?

黑警俾假記者入記者會呀
今日開始記者會已經冇公信性

今日先記者遇襲

做咩唔撚追?

咁樣放過佢？

聽日巴打可以印張卡片入去

仲去
直頭唔去啦
比啲咁嘅人入到去
咩保安嚟
有生命危險㗎咩人都入到嚟

影大頭係想點相定點 仲唔即場叫佢del相

班記者就咁放左佢

痴撚線 今次搞鳩記者 下次又到邊個行業

警犬冇裡應外合根本冇可能俾假記者入到去！

好玩囉，一人一張卡片可以佔領popo記招

要諗下點保護啲記者

聽記者講琴日已經有兩個白衫影相，一到凌晨就出事
雖然未必關事，但影相一定要搞大佢

新聞處 PPRB好似講到自己無責任咁?
假記者入左黎記者會

擺明又想斬記者

我又有卡片

一定要
象徵式都好

記者 下次要帶3m口罩啊

咁撚樣放佢走攰都要做架啦大佬

做乜撚？係狗隻記者會影人相？
咁以後政府所有記者會都唔洗去啦，人身安全受到威脅

俾人斬果位信報女記者有冇出席過警犬記招...

後生仔咁入禁低左啦
痴撚線

唔好話警局 扮記者去有錢人地方比人發現都9成報警比人拉左啦

聽日連登組團攞卡片排隊入去

記者要跟下睇下作去邊啦
無理由咁易放過佢

大家整卡片
聽日一齊去屌狗囉

無諗過有一日係香港都可以做戰地記者
隨時俾人斬殺
記者們要小心

同付乜鳩一樣係共諜

早知自己又印張證去啦,
下次無lu

有記者查左支那網
唔係記者嚟

大陸記者講自由
唔怪得黑警同黑社會都講法律喇

行使假文件？

來啦，想搞記者啦

人面識別

狗接走咗佢 想跟都無得跟啦

民主自由水印

有無連登仔以連登記者身份參加聽日狗總記者會

係咪同一條友？

IP都唔駛check

好撚荒謬
追問啲狗落去先話「卡片」都得
一開始就話check晒啲記者證。
另外好明顯啲狗叫撚咗條八婆咩都唔好講

共諜黎

我聽日又印張卡片去訪問林鄭得唔得?

果個記者好似係搞飲食果邊,應該真係放工同朋友去搞連儂牆先出事

Dllm

聽日開始要杯葛記者會啦 呢個記者會已經有中共滲透而唔安全 黑警又唔理

支那特工？

支那人有樣睇真係

咁就放走佢？？？？？？
警察記者會竟然變成中共點相大會
居然就咁放個女人走？？？？？？

棋靈王係唔係度

支那除左騙子係真
其他都係假

咁都唔追究？

點相起底斬你全家

個西樣係一樣，係佢

比著香港記者得張卡片入唔入到去啊

有無炒到車

比人影左大頭既記者返大陸會好危險
唔知會有咩事發生

有呢個名

似喎

炒乜車?
係記者 又點?
影人大頭做乜?

但佢影記者大頭做咩啫

在場記者向廣電局fc左，係假記者！

記者朋友咁都忍得屎都食得

阿信扮女人

冇記者証鬼知你係邊個

又炒車

警察記者會同公廁有咩分別 無掩雞籠自出自入

睇完live入元朗國

聽日一人印返張卡片，又可以去popo記招撚下狗

廣東廣播電視台到訪澳廣視
2018-02-08 11:00:00
廣東廣播電視台總編輯鄭廣寧一行6人於2月8日到訪澳廣視，並獲澳廣視執行委員會主席白文浩、委員羅翔天、羅崇雯等人熱情接待，共商粵澳兩地傳媒合作發展。會晤上，雙方就媒體合作及文化產業的發展上交換意見，尤其在粵港澳大灣區發展規劃的良好契機上，建立更緊密的合作關係，進一步加強粵澳媒體交流，推進節目製播、新聞資訊等多方面合作。

澳廣視一直致力促進中國內地各省市的多方面合作，發揮自身平台作用，增進澳門與內地的相互了解，亦搭建作為中國與葡語系國家之間的媒體平台的橋樑角色。

同行到訪的廣東廣播電視台代表還有副總編輯施燕峰、國際頻道副總監雷鋒學、香港辦事處副總經理朱可及香港記者站站長陳曉前，座談後亦參觀澳廣視設施，了解澳廣視的技術發展。

廣東廣播電視台的廣東國際頻道於2月8日正式落地澳門，滿足了澳門居民收看內地多元化電視節目的盼望，可讓市民大眾增加選擇；廣東國際頻道於基本電視頻道第78台播出。

最右

影記者大頭up上wechat炒咩車

我係你宗主國既人，死港仔行撚開！

咁既支那樣就想混入黎

支那班柒頭真冇腦

乜撚野人黎!!!!

香港好易知你造假
整張中東記者卡片入去訪問林鄭
反正仍地CHECK唔到

1.信報記者俾人斬
2.影記者大頭

結論係咩？咪係影你地大頭再搵刀手斬你地囉

仲要無working visa

炒你老母咩
影大頭 係炒車?

影大頭，上傳入國家檔案，作人面識別，一入境大陸就知身分，進行監視或拒絕入境。

屌你老母支那 不共戴天

#255
咪佢囉,名都一樣

俾你真係記者,影同行大頭做乜鳩

dllm 依家想對記者開刀？

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

睇直播聽到在場記者話呢條友逐個記者zoom 埋去影大頭，痴撚線

所以同黑警夾埋㗎啦 中共至叻秋後算帳 遲啲實搞記者

有無記者證
香港採訪有無拎VISA?

炒乜撚車呀 你出街係咁影人大頭睇下打唔打柒你

佢曾經係記者唔代表依家都係嘅

咪係 班狗冇記者證照放人入

又出刀手

無啦啦影大頭 遲D會唔會又有記者比人斬

預備麻包袋

抄咩車？
真記者就可以影其他記者大頭唔解釋原因？

係記者仲衰，做乜影同行大頭？

中共不停報導香港反送中隨時會攪到自爆!時因果由國!

如果呢個係佢咁有乜理由係大陸個網查唔到佢係登記咗嘅記者

警察記者會唔影警察反而影記者
睇下今次點兜
Btw大陸應該會話港毒記者杯葛大陸記者云云

講緊話人假記者喎

梗係search唔到啦
你打錯字

一睇就知係共碟黎

似想搵人搞記者 等佢地唔好寫真相

個曉字日字邊

大陸記者係香港係咪合法記者?
同埋佢點解可以混入呢個警方記者會?
仲有影人大頭 完全唔寫notes
入黎係另有目的啦

炒咩車，依家個問題係佢有無記者證，有無拎working visa，做咩影記者大頭
佢一樣都無答同證明唔到啊

广东广播电视台与香港有线电视签订粤港澳大湾区战略合作协议

加上

大陸人

啊華手，你search 繁體wor

聽日全體記者擺去記者會抗議啦

係咪智商有問題 炒乜撚野車

其實以後香港人都唔需要上大陸

China none of our business

屌 柒咗 sor

佢有冇拎working visa 入香港都冇答到

班記者話廣電總局搵唔到佢個名 炒你個頭

在場記者fc左係假記者！

就算係佢都要有 working visa
同埋佢無記者證本身都唔可以入場
卡片咩都證明唔到

即使係真記者都可以係間碟，兩者並無抵觸

根本係共諜。
[url]http://47.107.46.58/Category_52/Index_1.aspx[/url]

所以之前搞sitting plan 就係為左方便影人頭個位認到邊間報館?警察唔知情???CLS

知道 柒咗 唔好推

垃圾黑警
對住大陸最低級的記者都客客氣氣
畀人自出自入

個point 係佢影香港記者呀
係真記者就可以咁做?
交上去大陸分分鐘香港記者比人斬都唔知咩事
呢單野要發大黎搞係因為要保護番我地香港記者既安全

果個所謂記者，冇帶記者證照比佢入，
由頭到腳冇一忽似記者，根本係大陸啲大媽，
去黑警記者會，唔係影警，而係影在場記者大頭相，
黑警護送佢離開

而家點…放走左？

炒乜車?
無記者證
佢黎香港採訪直情係黑工

唔知關唔關事

又係黑工

卡片都得，痴線

種蝗味真係ip都唔識check

打錯左咁多位對唔住

中國每個人都係間諜
可能佢真係記者 同時又幫中共做嘢

有冇記者證先
你估行行都好似黑警咁唔洗證？

好明顯係恐嚇香港記者
令佢地唔敢報導不利政權的新聞

入左去sd乜都得啦

啲頭髮好似曱甴曱so咁
啲官咁好呢味

屌你老母
開始清算黑警啦屌
係味真係想佢地強X人地，殺左人先開始？

個字體⋯⋯用iMovie整架？

大陸嗰啲唔係記者，係作者！

咪住先
我記得觀星筆拉人果晚圍深水埗警署果次好似又係佢係現場影人大頭比記者圍

杯葛記者會啦
連記者都保護唔到

重點係佢影其他記者大頭

冇記者證得卡片

無錯 可以同時有兩個身份

梁振英

識玩，一定link埋琴日TKO記者被人斬

警方放假記者入黎影記者大頭=

警方同黑勢力合作，意圖殺害記者

煲大佢，俾全世界知

入左去咁耐，要send咩都send曬啦，上面咩都收到啦，岀番嚟你要del曬d野咩都得

持平講
其實擺低卡片就入到記者會
真心係行內慣常做法

所以唔好針對呢點打

最後點

其實記者就應該唔怕人影既! 現今科技…唔洗現今科技都根本要影你都可以影左都唔知!

不過依個支那垃圾係屌小句都唔得!

仲有冇直播

有上電視,
但廣電局無呢個人

正

黑警護送佢走

想擺個假記者入嚟轉移視線？

我都係上網搵

係時候post返東方黑警叫記者拎證條片

冇記者證冇working visa咪即係黑工假記者

應該要禁止大陸記者採訪

卡片地址又北角？好可疑

記者都要帶mask

好明顯係支那叫架啦
但屌 黑警可唔可以柒少陣 咁簡單既任務都搞成咁

Btw 如果佢地俾唔到個滿意既答覆 我係記者就直接同佢講 係咁既我地以後唔再黎 你要開記者會自己對4面牆開

點解大陸記者無記者證出示到? 機場個次又係咁
係咪有問題?

即使證實到佢係大陸記者，唔代表佢可以亂影人相兼得到黑警保護

佢仲要淨係影記者大頭 又唔抄稿又唔影黑驚

如果要秋後，其實根本唔需要勞師動眾，我唔信間房冇cam啊，就當佢冇，入場都要登記記者身分。
所以我有理由懷疑佢一係就白色恐怖，一係就想spin走譽論等班記者唔好jer住班狗。

大陸人零舍柒

條link睇到好撚燥，一車車一車車大陸狗車落黎香港，一睇就知係無文化個種個妓者7到曉飛

應該係真記者.但其實要CHECK VISA佢係咪合法可以做記者工作?

記協應該發動杯葛黑警記者會

記者會全面full gear!

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

外人會覺得有問題
咁黑警叫記者showa press id又係咪可以淨show卡片

好想殺撚哂啲大陸狗

我都覺得係咁
要影記者 根本間房既cctv已經夠完成任務
懷疑呢個同機場果條友都係同一個局
等人踩

條支那婆個婆好嘔心呀.

知乎有人話中囯記者入職起碼一年先會派記者證
有無得fact check

btw個記者有無申請working visa呀

其實影一張相，已經可以入到大陸人像監控個data base

假記者，假登記，假學歷，假....隨時連個人都係假既

大陸閪無一個係無辜的

付國豪夠話係記者啦 仲有好多篇文章添 結果係咩? 比人起到係國安
我覺得呢個都唔例外

屌你老母到時d相比咗白衫
記者仲點做野啊 上次有個都已經想打埋記者一份
垃圾黑警就咁算？

以笑遮醜 發揮得淋漓盡致

根本威脅記者人生安全

尋晚俾人斬既女仔係信報記者
分分鐘上面想搵專人點記者相
跟蹤都事小
萬一流血就真係仆街

其實係咪真記者又點 問題在於即使佢係真記者但佢解釋唔到點解成場記招 佢都無forcus係記招度 而係去影其他記者大頭再sd去wechat 又講唔出影大頭用意係乜
話唔定佢醉翁之意不在酒 用真記者身分大無私樣做其他嘢

幾時有831 宣傳？死線係幾時？
出面完全冇消息。依家出面冇 focus.

仆你個街，呢幾個星期啲共媒記者成日喺到問廢問題，而家仲要玩恐嚇？未撚計機場嗰件小丑

你地身處香港都唔再扮中立，你之後唔好怪示威者對你地做任何嘢

點解無大陸記者幫呢個支那婆解圍?

鬼影香港記者定香港記者影鬼？
如果鬼影 唔通點相斬香港記者

睇下佢點抹黑大家

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

轉頭咪又放佢走 自己人點會捉自己人

其實我唔明影大頭有乜用

你中國咁勁

求其一段片已經可以scan曬做人面

加埋如果記者有回鄉證

根本有你相片資料

記者們爆seed爆到一個點

冇記者証都入得咪我地入去囉

我擺低張巴布亞新幾內亞國營電視台既卡片係咪就入到去撚狗?

極重要

要瘋狂宣傳黑警對老人用私刑
證據確鑿

要煲大佢呀

燒到去老人階層呀
真係民意逆轉

立場 後尾又開了直播 可以回看

我覺得有時候香港記者太過友善，咁樣都可以比佢走左去

叫記者打人咩 仲想點

立即組隊報案人身安全受到威脅因為尋晚發生既事有可能同今日點相有關係 及杯葛明天開始往後既記者會直到黑警有措施保護現場記者

記者卡片=我係記者

一齊錫佢春袋

去入境處投訴佢無工作簽證，快

佢係咪中國記者根本唔重要

總之, 係香港冇記者證, 冇相關visa你就唔應該出現係記者會
另加影記者大頭, 記者會冇攞過簿仔出黎做筆記已經可以當可疑人士處理

點人相斬記者？

想mark定樣下次搵人斬?
DLLM

根本想玩白色恐怖
先出刀手斬記者
再用人影記者
會唔會咁橋呀？
dllm死共狗

抄橋

聽聞俾Facebook block晒

唔係叫佢地打人，但最小都要交代更多原因，咁樣比佢走得太容易！

想搵？youtube已淪陷

已經有充分理由可以杯葛黑狗記者會

咁講其實利君雅都好危險下

可以搵藍衫人私了佢地？

大陸特工通常自稱記者

可以合理接觸target,混入特別場合

見親話要杯葛記者會都係P牌

睇黎真係好驚記者

屌你男定女黎

屌你老母

呢條臭閪

點解呢

最大問題係,佢放卡片唔緊要,卡片都可以係假

又保護大陸人，屌

影相-刀手-恐嚇&斬人-唔敢報-香港一片「盛平」

就算真係記者又點，付國豪夠係記者，可以有多重身份
同埋全程冇寫過字，唔mark野，影記者相，咁都唔鬼?
醉翁之意不在酒啦

其實個最重點反而係佢影啲人大頭，然後佢又講唔出用嚟做乜。
剩係話喺佢個平台發佈，追問佢正常情況點會影同發佈記者嘅大頭相？
佢又答唔出。

下次記者full gear

條友走左？

有無組隊扮記者 偽造證件犯法都放佢走
我地又去扮下啦 如果捉姐係擺明放走大陸人啦

我諗大陸甚至全世界都唔少間諜扮記者。
講真一張記者證就可以深入不毛，而且build up咗個reputation之後又容易拎到啲一般人拎唔到嘅visa同permit

唔係傳媒！
冇記者證架！！

好賤
果然大陸玩白色恐佈
見fb個類唔得

痴撚線

放入大陸人面識別系統，等過關知道你入境，再搵人跟你全程，中共最怕比人影大陸入面d野

支那？

有冇拉咗個西女人
定係當場放?

咁都放人就真係應該杯葛PPRB

全民記者日
一人一張卡片入popo記招

保護記者！

炒乜尻 阿sir
仲未撚識factcheck？
張圖日期時間都冇 報緊乜撚野新聞？
呢d p圖 小學生都識 就算唔係p圖
搵張有時間日期既出黎
搵到當你贏

記者好做得野

咪係，記者會可以拎正牌撚狗
唔可以放棄呢個權利

炒乜撚野?
你根本解釋唔到佢點解要影記者大頭
你黎記者會唔係發問,唔係做筆記
你點跑新聞?
根本你就唔係黎跑新聞
問佢拎D相去邊、點解要影相,又係冇答到
咁即係點?
解釋唔到架喎,唯一可以解釋既就係白色恐怖囉
係派刀手斬記者定係捉哂D記者返大陸?

凈係無記者證同影大頭
其他都唔洗理佢啦

佢係咪真記者唔重要

重要既係
1。無記者證可以自出自入
2。影記者大頭，方便繼續斬記者

死亡恐嚇

搵定下個目標？

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

影完啲記者大頭 番到去又可以作新聞 用卡片就當記者証 onL9 以為係大陸咩DLLM

追究之餘

唔好忘記煲大警犬虐老，故意放殺人犯

你去做就拉鳩你架啦
黑警早就光明正大保d撐佢地既人

國安來㗎

有d擔心 俾人影左相既記者會唔會出事

一人一卡片 入去

係包庇中國特工

支持黑警可以強姦殺人放火

屌你老母又白色恐怖

點解大陸女人個個都咁大陣共味

記者以後係咪要帶口罩

邊個五毛吾係以為自己啱哂同大哂

屌，記者都搞
點解仲要忍落去？

又想搵人斬記者？屌你老母呀？

係咪想記者都要black bloc？

應該好快會有刀手直接喺警犬記者會斬記者

幾時show過？我見到卡片咋喎

正式接軌？

七警案其中一個負責律師係我老豆嗰朋友，姓羅。
聽老豆講，佢呢單野分左成70萬訴訟費。而羅大狀個師傅就收左成1千萬。
Cls

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

同付國豪一樣
所謂記者
日日就係寫文抹黑香港

又黎製造白色恐怖

好撚狗港共政府，擺明夾埋白色恐怖啦

準備搵黑幫郁收工記者?

五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

推到起佢底幫佢參軍啦